# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一章/00040_４話　血湧き肉躍る

- 發出了ビュオンッ──！！的聲響，以極快的速度揮舞的赤熱的刃將空氣斬裂了。
- （不僅如此，這個技能⋯⋯與需要蓄力的《屬性咆哮》不同，發動的速度有級別上的差異。再者只要不解除技能就能好好地發揮效果⋯⋯くくく作為用劍的吾輩，這不是十分適合的技能麼！！）


## 00000_第一章/00050_５話　それぞれの特性

- 咻哇──ッッ！！
- ガキンッッ！！


## 00000_第一章/00060_６話　魔牛

- 『哞゛ォォォォォォッッ！！』
- 『哞゛ォォッ！？』
- 『哞゛ォォォォ！！』
- 『哞゛ォォ⋯⋯《火球》！！』
- 『〜〜〜〜⋯⋯嘰ッッ！！！！』
- ドスッッ！！


## 00000_第一章/00080_８話　絶対強者

- ぐらり──（⋯這個擬聲詞我實在描述不能= =）


## 00000_第一章/00230_２３話　決着

- （ふむ。為了保護主人，我做好了作為怪物的覺悟⋯⋯好像得救了。即便如此，世界上也有擁有固有技能的元素貓。因為又回避了自己的身體。）


## 00000_第一章/00250_２５話　虎耳娘の実力

- 在這腳底下，塔瑪正在テチテチ。


## 00000_第一章/00280_２８話　任務達成

- スパンッ！！


## 00000_第一章/00340_３４話　副隊長の実力

- 奧克的身體猛烈地搖晃著。眨眼間，「buhihihi（ブヒィィィィ）！？！？」大叫著倒了下去。仔細看的話，它的一隻腳已經與身體分離。


## 00000_第一章/00360_３６話　ビキニーアーマーズの実力

- ボグゥ──ッッ！！


## 00000_第一章/00380_３８話　復讐

- 隨著貝利爾發出指示，從他後方的黑暗中響起複數的『嘎ァァァァ──ッ！！』的聲。


## 00010_第二章/00060_４８話　羨ましがる変態

- 「啊，強者啊，多麼可愛啊！只是看著就覺得痛苦（⋯）要來了。ぐぬぬ⋯⋯！」


## 00020_第三章/00180_９０話　見透かす瞳

- 「艾莉莎大人⋯⋯誒ふぇぇ〜⋯⋯！」


## 00020_第三章/00220_９４話　微笑む剣聖

- 「⋯⋯──ッッ！？」


## 00020_第三章/00240_９６話　テンペストブリンガー

- 「すまないな、またお前たちの力を借りることになる」
- 「私たちは何かと縁があるね、艾麗婭」
- 「霍華德桑、瑪麗埃塔醬、その通りにゃん。艾麗婭醬たちには私がアーティファクトスミスであることを明かしたにゃん」
- しかし、アーティファクトスミスである薇兒卡の手にかかれば、マナダイトの出力を調整し、強力な武器の素材として加工することが可能なのだ。
- 仲間をやられて、怒り叫びながらもう一體の哥布林が艾麗婭に向かって短劍を突き出した。
